Qui fait du Python à Montréal ?
===============================

Présentation
------------
Voici la liste des entreprises qui font du Python à Montréal. Si votre entreprise fait du Python et n'y est pas présente, veuillez nous proposer un "pull-request".

Here are the enterprise who are using Python in Montreal.

Please, just fork the repos and propose a pull request if you would like to fix something or add someone.

## Pyramid + Pylons

* [Ajah](http://ajah.ca/home/)
* [GraffMap](http://graffmap.com/)
* [BitCredits.io](http://BitCredits.io/)
* [Ludia](http://www.ludia.com/)
* [Real Fan Blast](http://www.realfanblast.com/)
* [Service régional d'admission du montréal métropolitain (SRAM)](https://www.sram.qc.ca/home)
* [Tata Communications](http://www.tatacommunications.com/)
* [Ubity](http://ubity.com/)
* [Bluenove](http://bluenove.com/) / [Imagination for People](http://imaginationforpeople.org)
* [ROIVision](http://www.roivision.com/)

## Django

* [Agence universitaire de la francophonie (AUF)](http://www.auf.org/)
* [Archambault](http://www.archambault.ca/)
* [Auto123](http://www.auto123.com/en/)
* [Bunch](https://www.joinbunch.com/)
* [Caravan.coop](http://caravan.coop/en/)
* [Datavalet](http://datavalet.com/)
* [Ecometrica](http://ecometrica.com/)
* [ListRunner](http://listrunnerapp.com/)
* [Nurun](https://www.nurun.com/en/)
* [Office National du Film](https://www.onf.ca/)
* [Reptiletech](http://www.reptiletech.com/en/)
* [Savoir-Faire Linux](https://www.savoirfairelinux.com/en/)
* [Shutterstock](http://www.shutterstock.com)
* [SolversMarket](http://solversmarket.com/)
* [w.illi.am/](http://w.illi.am/fr/)
* [Wajam](http://www.wajam.com/)
* [Moving Picture Companies](http://www.moving-picture.com/)

## Openstack

* [eNovance](https://www.enovance.com/) / [redhat](http://www.redhat.com/en/about/offices)
* [iWeb](http://iweb.com/)

## Other

* [Airmailplus](http://airmailplus.com/)
* [ChallengeU](http://challengeu.com/)
* [Autodesk](http://www.autodesk.com/)
* [Bewave](http://www.bewave.io/) (Zato, Django and more...)
* [Brandicted](https://brandicted.com/)
* [BullBear](http://www.bullbear.ca/)
* [Busbud](http://www.busbud.com/en/)
* [Cadens Imaging](http://www.cadensimaging.com/)
* [Canonical](http://www.canonical.com/careers)
* [Cloud.ca](https://cloud.ca/)
* [Cossette](http://www.cossette.com/)
* [DTI Software inc.](http://dtisoftware.com/)
* [Datacratic](http://datacratic.com/site/)
* [Digital Dimension](http://www.digitaldimension.com/)
* [DogSyncApp](http://dogsyncapp.com/)
* [E-180](http://www.e-180.com/)
* [Environnment Canada - Service météorologique](https://weather.gc.ca/canada_e.html)
* [FibreNoire](http://www.fibrenoire.ca/)
* [Framestore](http://www.framestore-cfc.com)
* [Gameloft](http://www.gameloft.fr/)
* [Google](https://www.google.com/about/jobs/search/#t=sq&q=j&d=montreal&li=10&j=montreal)
* [Hexoskin](http://www.hexoskin.com/)
* [Idilia](http://www.idilia.com/)
* [Imagination for People](http://imaginationforpeople.org/en/)
* [Jeppesen](http://ww1.jeppesen.com/index.jsp)
* [Lightspeed Retail](http://www.lightspeedretail.com/)
* [Linagora](https://www.linagora.com)
* Mantika inc.
* [Matrox](http://www.matrox.com/)
* [Mikros Image](http://www.mikrosimage.ca/)
* [ModusFX](http://www.modusfx.com/)
* [Mokko Studio](http://www.mokkostudio.com/)
* [Motsai Research](http://www.motsai.com/en/) / [Recherche Motsai](http://www.motsai.com/fr/)
* [Moving Picture Companies](http://www.moving-picture.com/)
* [NeuroRx](http://www.neurorx.com/)
* [Nuance Communications](http://www.nuance.com/index.htm)
* Océan itératif / Iterative Ocean
* [Outbox Technology](http://www.outboxtechnology.com/)
* [PasswordBox](https://www.passwordbox.com) // Intel Corporation
* [Pivotal Payments](http://www.pivotalpayments.com/)
* [Plotly](https://plot.ly/)
* [Radialpoint](www.radialpoint.com/)
* [Rodeo FX](http://www.rodeofx.com/)
* [SecureOps](https://www.secureops.com/)
* [Shopify](http://www.shopify.ca/)
* [Shotgun Software](https://www.shotgunsoftware.com/)
* [Société des arts technologiques](https://sat.qc.ca/)
* [StudioQi](http://www.studioqi.ca/)
* [Tata Communications](http://www.tatacommunications.com/)
* [Ubisoft](https://www.ubisoftgroup.com/fr-FR/recrutement/index.aspx)
* [Vision Globale](http://www.visionglobale.com/)
* [Yellow Pages](http://www.yellowpages.com/)
